P牌冷氣軍師：打柒班白衫撚屌又唔失民意

純討論，唔係分化，係一齊進化。睇下點樣令前線冇後顧之憂，後方唔會分散注意support唔切
而家最多人屌既pt:
1) 係咪都屌影相
2）有藍絲就唔聽人講淨圍屌五毛
3) 打柒白衫/狗純發洩
解決方案:
和理非人分支: 熱心市民撚
要求: 有禮貌，熱心警民合作，隨身帶撐警單張，eq奇高，冷靜處事，（愛好拍攝）

1) 有人講左解釋在前，屌柒為後，唔多講啦，同埋肖像權係公共地方唔存在，但可以要求刪除有你樣既相/片，係基本權利。任何人在公眾地方未經當事人同意下拍照而導致他人合理地擔心本身的安全，亦可能會干犯遊蕩罪(《刑事罪行條例》第160條)或被控在公眾地方行為不檢。

2) 藍絲廢老屌唔住既，唔駛理佢，繼續用你要做既野，交比eq高人去傾，可以先善意聽佢講，問下知唔知我地做緊乜，再搵位入，禮貌串鳩佢或者理性說服自己決定。都係嗰句，佢唔變唔，幫手足偷時間分擔下，唔好要幾十人一齊嘥鳩氣

3）行使公民權利制服左，冇必要唔好再拳打腳踢，唔好downgrade自己變黑警。當然黑社會打人當食生菜，要用多少少力少少時間先制服到既，但我地目的係要公民拘捕，唔係濫用私刑係咪，所以制服左，上索帶，就可以交比身邊一直拍左片見住白衫撚打人在先既街坊s帶去警署報案啦，屌你轉頭咪放撚返，no你唔報案最後都係放走姐，係警察手中放既街坊s作為熱心既良好市民，係好應該詢問警員點解放生黑社會同埋提供盡量多既資訊比警方，佢地唔係撚狗，係同警方合作打擊黑社會，口供可以慢慢講清楚，溝通溝返三五七個鐘。其間記得保持禮貌問返警員同報案編號，日後跟進喔（以上只限藤條，有刀唔該快撚啲走，香港需要你。)

而其他pt冇咩討論空間
1)塞鐵都唔得點癱瘓社會
2) 魔法呢，我係廢jer唔撚夠勇，最緊要安全，小心唔好搞到自己友

每個人既籌碼都唔同，有啲人可能望落都係純撚狗冇物攻，但佢已經好努力跳出自己comfort zone，去同大家一齊
最後講多句，好好休息，再一齊快攻快閃，唔想再有人出事，你地都係我既屋企人